
                      Muy buena pelicula . Sin mucha publicidad pero la historia esta muy bien contada. 

Entretenida, se pasa rapido . Suma que es una historia real y que muchos ignoran sobre la 2º guerra .

De lo mejorcito de estos ultimos años .
        
            